有冇人識人喺領事館做

知唔知福利好唔好 都好似係半份政府工 想apply英國領事館